王翠如同洪永城根就天生一對

蕭正南阻住曬

保王狗同政府天生一黨
不推文垃圾文

你同瑞和街八字相衝

樓主同宇城飛都係

邊個黎？

光復香港，時代革命。

我同岳巴夠係天生一對

不推文回覆

咪25啦撚樣

樓主同肉酸係歡喜冤家

牠愛人是eriksen23牠

牠已在皇post中消失

認同
好憎蕭狗
洪仔

夜晚番房有冇扑野？

蕭蕭戴綠帽
夜晚你估佢地冇攪野咩

又係肉蛇

點睇樓主又比人撚

肉酸呷宇成飛醋